[絕不遺忘]將軍澳俾刀斬到爆肺位絲打被消失左?過左身?

有無相熟人仕知咩情況?

推

推!

9月15日見

休養緊

Push

請不要再討論唱歌，實事派請全面進場。

820

問信報

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

之前既情息係靠機維生

915出黎 義士加油

求更新

個斬人恐怖份子仲周街走

push

李澤楷點名出錢醫佢 唔會被消失

咪用緊維生機係醫院
用唔到自己個肺

班狗唔夠敢郁啦 誠哥d人黎

推！要跟進

what about her family ?

有冇人識佢，update佢情況上黎

推 915 大遊行

應該休養緊啫

死藍絲

標題 譁眾取寵

求真相

其實要個每日向醫管局
更新傷者數目和情況

祝佢早日康復

上一次既新聞係話情況好轉

前排有消息
仲係留院中

有資料既介唔介意有證明佢平安？

另外新屋嶺既手足係condom?點解拉咗成千人無跟進，咁多人畀班狗打頭打斷手腳，去咗邊，點解醫管局無交代過？
我地一齊畀壓力醫管局，到底幾多被狗拉既人仲留醫，有無永久既傷

pish

冇鏡頭唔代表佢唔存在
同埋唔好下下死死聲
好唔老黎

垃圾標題

比人斬到住ICU都無事
仲要一早無事

唔係冇保釋咩

好耐啦喎
仲未埋口?

收到

用得呼吸機都唔會咁快好得返。。。

休養緊 過咗危險

仲有85喺坑口比無啦啦比畜聾爆頭，有敗血病果位先生呢

其實醫管局先最需要每日開記招

人士，不是人仕。

其他唔敢講
呢個一定唔會被自殺被消失

方向正確！多謝巴打提點！

個日本人絲打

OK
中文差無計

咁刀手呢？

仆街啦你

唔係捉左咩

唔會。一齊學習同進步！香港人，加油！大陸佬，小你老母！

唔好有事無事第一樣就估人死咗好無

好慘。。。

ok

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

好彩你有講係你估

有啲矛盾, 想知佢地係咪安好, 但又唔想佢地俾人搞

義士唔係condom

呢個有誠哥個仔照真係唔洗驚

吉人天相

推唔郁
希望絲打冇事

中秋流流又屈人死又屈人插喉

刀手保釋咗？
可以搵佢私了未

我個fd俾人爆頭捉左
出返嚟第一件事係低調養傷先
唔係好多人經歷過後仲想出嚟架

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

報下平安好嘛

樓主咪亂up啦

刀手點樣？

Pish

屌你老母關心下洪震好過啦
係度嚇人

幫推呀！

Thank you

冇新聞提姐 你唔好嚇人啦

一早無生命危險啦

可唔可以唔好將呢啲字眼放喺topic?
樓主咩居心呢？
想咒手足？定想爭起大家恐慌？

*引起

我係佢中學同學
中學校長話去睇過佢
冇生命危險

但冇話有冇醒返

冇消息就係好消息

急推

pusg

朋友？

你有冇咩證明？

爆眼 爆肺 痴撚線世界

被跳樓？

【將軍澳連儂隧道斬人案】被告不准保釋 10月中再訊

希望所有受傷嘅義士都早日康復
感謝你們的付出

有錢照住，好過狗保護。樓主大大放心。

太多事發生

推啊喂

祝佢早日康復及一生平安

p

721831

其實只係想開個POST問下情況
因為真係無消息
無咩居心
只係問句 唔知會有D咁既果
不推文回覆

Richard包左

記者黎喎 唔係絲打

撚推

Pishh

佢冇事 休養緊

我都想知

講開，專寫信比黑警的王先生都唔見左

有人話佢只係想低調
應該無事掛

有小小超照嘛

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

之前唔係講左情況穩定咩